曼迷見到連美斯帶領韋斯咸4場不敗有冇後悔？

仲要4場入三球

無
最好借多啲後備俾中下游打top6

唔係好過馬斯亜？

你有無聽過數銀紙既聲音?
每一次連加特破網既一刻
就同銀行戶口加多幾百萬一樣
球迷只係想佢不停入波不停入波
由負資產 變到賣50M 60M 70M 80M 甚至200M !
上呀連加特 !!!

係好過

有恩師加乘先得
冇左椰子又唔識踢

唔係摩佬個時踢得最好咩

...

琴晚個場咪有摩佬係場邊

屌